有冇人由細到大都覺得舒淇好樣衰

睇古惑仔
小寶與康熙
都覺得係敗筆

真人很正架

真人正關我咩事
又唔係日日見
但戲就成日睇

有 加上由細都對講廣東話有鄉音既人反感

仲要樣衰演技又麻麻
唔順眼硬係投入唔到

中國美

完全係迪迪尼花木蘭

細個覺得好撚樣衰
而家睇覺得正到仆街

好樣衰 但唔知點解又J得落

同巴打一樣
越睇越正

覺！

氣質係姣
但個樣都係

細個覺得十分豬 大左覺得好正

可能係正
但五官始終

啲人話個嘴靚，明明個嘴最樣衰

越睇越樣衰

我覺得佢愈睇愈順眼

大個仔喇

個gap都好正

頂！由細到大都覺得佢樣衰，細個時唔識野，見電視入面既人都話佢靚，我就會諗係咪我有問題？
我又曾經諗過，其實係咪個個都覺得佢樣衰，話佢靚只係安慰佢？
長大左後正因為個個都仲佢靚，我就開始試下從唔同角度去望佢，想像下其實呢一忽都幾靚呀，幾高呀...........但問心果句，佢真係好唔靚，好醜，唔想見到佢拍戲

好様衰，加埋陣蝗味

Yes
勁樣衰

我覺得呢幾張好靚

台灣又蝗？

對眼好開，好怪

真心到而家都覺得佢唔靚

成隻青蛙咁

硬係覺得佢係三級女星
徐若瑄完全冇依種感覺

一直都覺，但有次食飯見到真人，
一開頭唔認得，因為帶住帽，淨係覺得幾靚同高，同埋好後生，以為邊個𡃁模，
後尾發覺原來係佢

細個覺得佢好柒
大個開始識得欣賞呢類型
好正 好有味道

屌你同感

細個覺得佢好柒
到大左
2012年佢拍果套Love (佢同阮經天果條線）
佢女人美好重 好有魅力
我先識欣賞佢

好正

因為個嘴脣夠厚，其實呢樣野無論係男定女都會有一種性感既感覺

一直覺樣衰，但家下打扮好咗，掩蓋倒d缺點同發揮倒身高優點，心目中對佢評分高返好多

成隻豬咁

豬西

Bookmarked

唔識欣賞

最on9係有啲人懶係野咁話大個先會覺得舒淇靚
頂佢個肺，家陣小學雞扮大人咩，咁真係覺得舒淇樣衰唔順眼丫嘛
各花入各眼，我都無話鍾意舒淇既重口味啦

細個覺得7
但依家覺得正（佢依家個樣）

真係唔識欣賞，對眼又分得開

男人先會識欣賞豬皮既美
利申由細到大都覺得佢有魅力

個嘴用黎含撚正

西遊記個期幾靚

但望落又麻麻

係嗰種唔靚但有氣質既女人

肉蒲團

Agreed
仲有莫文蔚
台灣啲人好中意叫佢女神
但真係唔識欣賞
唱歌又勁難聽，仲頒個金曲歌后俾佢

細個覺得好樣衰
依家都仲係覺得好樣衰

阮兆祥咪好性感

林允同佢都幾似
利申 兩個都唔鍾意

含撚嘴你識咩

sorry 我反而係覺得佢由細到大都樣衰

年經
BTW覺

joakim noah

小寶與康熙 = TVB小寶與康熙

反正現實就係多人話正，駛撚理你班毒撚點睇

古惑仔同風雲 睇到佢就想飛黎睇
最衰都係佢，整死左劍聖

大個左之後覺得佢正
可能重口味左掛

人地神檯已上，理L得你毒撚睇法

利申：初時唔like,但後來覺得越來越正

真係好撚樣衰

睇完周星馳西遊降魔 又覺得幾正。

佢同莫文蔚

千禧曼波入面不知幾正

話正個d可唔可以解釋係點正法
點解你覺得佢正

真心唔識欣賞

佢D3級片好撚淫

煩撚到仆街
演技災難級
當時細細粒變左佢我直接離開左戲院

同意！

話佢靚多數係女人
女人機心重求其推條樣衰既話靚

覺得靚過莫文蔚

成個弱智妹咁 佢笑容加埋把笑聲世界級

佢個嘴唇正撚到

以前都覺樣衰
而家愈睇愈覺得佢好性感

唔著衫好正㗎

以前覺得樣衰
慢慢覺得靚
奇怪地覺得佢幾惹人憐惜

唔鐘意佢副含撚咀

如果佢真係好有心計待價而沽嗰隻
當初就唔會拍三級片
拍完成世都洗唔甩 嫁入豪門無望
所以我硬係覺得佢其實蠢蠢地
但又幾有韌性
以前個樣成日俾人踩到落地底同翻提醜事都慢慢捱到出頭
唔理佢本性係點
我幾欣賞佢

可能依個就係我越大越覺得佢靚既原因
有啲人有返d閱歷 d魅力先會出黎

係，好撚樣衰，出埋把聲更加想嘔

佢拍戲唔講演技講心地
叫你相睇呀？人品點？邊條粉腸係度亂咁問？

乜家下唔係講樣？做乜變左講演技？
我因為對佢個人觀感變左
連帶個樣都順眼左，有問題？

個樣又關人品咩事呀
樣衰話知你係聖母都唔會變靚女
暗瘡肥婆性格都唔錯

覺，好撚樣衰

利申：J過

我個post講緊樣呀屌
演技人品其次啦
講返五官

佢個樣根本無資格上電視拍電影
更何況災難級演技？

細個覺得好撚樣衰，大個覺得好撚正

我覺得范冰冰都唔靚

細個睇佢d露點戲都扯唔起

細個覺得佢好撚柒 加埋啲鄉音
大個左反而覺得佢幾靚 ig啲相又好真

細個唔識野覺得佢好樣衰
依加覺得佢好撚正

佢初出道嗰時覺得佢好樣衰
但睇完玻璃之城覺得佢好正

唔係話樣衰
但唔覺得特別靚女

覺，同水原希子同一TYPE
同埋講還講唔好貼相

講五官簡單係醜啦屌

但近幾年睇佢真係順眼咗，我會形容做女人味

上天係公平嘅
人醜鮑美

星星~!!

水原希子個樣望極都係咁摟打

覺
但佢輯結婚相又幾好睇

含撚咀

樓上咪有link囉

真心 講標準審美觀嘅五官靚一定唔係佢
唔講佢為人係點齋講外表
佢嗰人氣質係好獨特 唔會一個招牌跌落黎整死幾十件個啲
五官靚嘅女人大把啦
加埋而家咁撚多可以整容整到五官標緻晒
個個都差唔多咁嘅膠樣 得個靚字但冇獨有氣質

有靚過？
同容祖兒一撚樣咁醜陋

梁君彥直情係性感之霸啦

佢啲結婚相幾靚

結婚相都影得唔靚就跳得樓啦

淨係覺得佢打開塊閪嗰下好正
其他唔識欣賞

由細到大都覺好柒，石原呢種又唔同喎

其實啲人係咪當左佢係東方安祖蓮娜祖莉

利申：由細到大都唔覺舒淇靚

屌你老母，而家唔知賣乜柒廣告，一野zoom埋佢個死人嘴度，真心想嘔

條友又柒, 又成個鄉下妹噉
就算而家識打扮都係搣唔甩嗰陣支那鄉下妹味
重要冇身材, 拍戲屎, 極其量可以話係夠瘦囉
上面話佢靚嗰啲真係驗吓眼啦唔該
同埋以佢噉嘅容貌我肯撚定佢係靠個閪來上位
不過我真係想知邊個老闆咁撚重口味屌得落啫

利申 對其他名星冇特別comment, 唯獨覺得舒淇柒到連正常女人都靚過佢

記得果時望住佢隻閪

不了

同謝婷婷一樣都係好撚樣衰

仲有張智琳老婆 夠膽叫自已靚

你有冇打錯，係石原定水原

通常中佬鐘意

因為佢以前真係樣衰

一講舒淇就會諗起joakim noah

我老豆話舒淇係佢後生嗰時女神，
去到而家都佢好鍾意
屋企仲有幾本佢啲寫真集，
好記得有一本叫《粉紅色的第一次》
睇完覺得只係一隻大陸雞

鬼佬口味，所以d拍幾多河你活戲
眼鳳眼厚咀

玻璃之城

視力退化

每次聽到佢講食品級嘅滋潤（好似有R音）
都頂唔順打個冷震
樣就由細到大都唔覺佢有靚過
以前簡直樣衰 依家咁多化妝護膚幫手
極其量係比以前進步keep得唔差
但都係樣衰

哨牙婆

樣衰無變只係你個人感覺變咗 唔關topic 事

好想知佢可唔可以一次過含兩碌鳩

佢個唇成孖膶腸咁
真係你j埋我嗰份

古惑仔果陣睇得特別唔開胃

搭單
有冇人覺得全智賢同angelina jolie都好樣衰

細個覺得樣衰
依家覺得唔差

全智賢以前正
但依家真係勁樣衰
前排佢好hit嗰陣懷疑自己有眼疾
點解個個話佢靚

實品咳枝run 曼秀雷敦

呢兩年順眼左

邊撚到靚

如果太靚有種只可遠觀不可褻玩既距離感，舒淇同周秀娜一樣，有種可以盡情淫慾既感覺！

咁你淫埋佢，辛苦晒

咁多人同意
證明我細個既審美係冇問題

唔係靚但好有味道 會覺得好吸引

細個已經覺得好樣衰,冇一個朋友話靚,係得啲傻鳩鬼佬同馮德倫先覺得正

佢個樣似angelina jolie 果type 不過我覺得後者只係唔靚 未去到樣衰

成個容祖兒咁

雞蓉一睇個格就知係假膠
但係舒琪有種真心膠難求嘅感覺
冇雞蓉咁扮野
所以舒琪

個樣似

最衰係個咀 成個非洲人既咀咁 邊有人個咀咁核突

係 而家好左 以前個造型真係...

完全認同

佢係一線鮑